人越大越失落

人越大，開始感覺到現實既殘酷，要得到快樂看似簡單其實很難，每日起身，準備換衫返工/返學，跟住做到無停，可能你話做學生會好啲，起碼只係需要信心面對學業；但係學校嘅測驗考試功課量真係好大壓力，岩岩開學無耐，個種chur既感覺，慢慢感受到
成日都問自己，其實係咪真係做緊自己想做嘅嘢定係人云亦云，還是為生存而活，究竟點樣可以做到兩者之間嘅平衡
壓力大到要爆啦，好多野都好想同男朋友分享，但只要一對佢放負，最後9成9嘈交收場

淨係知
人地對你"好" , 對其他人都可以"好"

我明白

主要因為你無錢姐

我都唔想

我明 好多野想同男朋友講 到最後只會更煩 一定嗌交收場 唉 我都係想揾個人分享姐。。

所以要上黎講

一到夜晚負能量就出曬黎

唔敢搵佢放負 但有時又唔覺意講咗啲悔氣說話 唉屌

真係好辛苦
半工讀緊
大學一個朋友都唔識，埋唔到堆
返工又俾個八婆針對
冇女朋友，未拍過拖，連朋友都冇乜
窮，單親，一日都講唔到十句
個人又矮又柒，讀緊乞食科
有時都唔知係咪自己做錯咩，所以做到咁黑人憎

巴打幾大，公司既八婆真係好可恥

二十，就廿一

同我差唔多 做咩番工比人針對

又係d私人原因帶到公司既臭系

聽絲打咁講，都知道你好大壓力
學業好繁忙之餘，又冇可以傾訴既對象
絲打有冇啲可以傾心事既朋友？不如同佢地分享下，分擔下煩惱呀，相信佢地都會好樂意幫你既
加油，支持你

身同感受